一人一個有創意無痛苦地自殺嘅方法

如題。

用降落傘跳樓

用耳機線吊頸？

豆腐撞頭

炒冷飯？

安樂死過山車

花式跳樓

之前睇過啲文
話跳崖好似係無痛
因為跳落去嗰個過程個人會暈左
所以死左都唔知咩事

吸笑氣笑死

精盡人亡

我寧願係咁🤤

條J應該好痛